公屋戶嚮支那嘅收入冇向房署上報

其實得唔得?
好多公屋蝗蟲因為嚟香港之前有供社保，幾年前支那向所有（包括移居海外）有供過社保嘅蝗蟲提供每月養老金，支弊兩千至五千蚊不等。只要定期親身返巢穴證明自己未死。
而養老金係存入支那賬戶。香港可能查唔到。
雖然我都係公屋撚好撚窮，但同時我都認同公屋有九成住戶資產可達中產級數。

大把人喺支那有幾棟 properties 都有公屋

房署冇撚用